(ps4)$2380有ps4加4隻game抵唔抵？

啱啱見到有優惠
抵玩？

我諗緊

唔考慮買pro就一定抵

尋日打去 Sony 問，原來淨返 CWB store 有貨，收工拿拿聲去買
好彩無落海港城

依媽達

其實都係一千
關鍵係啲game

唔撚係掛

清舊機
d game啱玩冇所謂既

Game 合心水咪抵囉
Game放番出去都有$600

全新淨機賣緊$1850

賺佢個3個月會員

其實得人中有興趣
其他有咪玩下

你可以打去 hotline check o左有無貨先，唔好白行
不過見有d舖淨機賣$1780，都唔一定要買 bundle 喇

其實好撚抵如果唔介意佢清舊機

600收全新未開封Horizon Zero Dawn+DriveClub+Ratche Clank+人中之龍6連三個月會籍

我都想入貨
人中 horzion都想玩

藍店係咪收手續費？

唔可以講舊機

閹割版啫

唔明
ching 可唔可以講多少少有乜分別？

信用卡聽人講好似收多幾％手續費？

買左 但冇哂人中送

我見荃灣藍店有

最少3%

信和會唔會有貨?
想買

Sony Store 碌卡無收wor

邊間1780

有咩驚揀先，想要nier, persona ,Digimon, Danganronpa v3